大家訓醒未？

我依加訓了

weak